天一光等康文一開我就報警話有人非法集結

跑步呀拿
打波呀拿
做尖呀拿
我見到3個人以上就報一次警
等佢地拉鳩你班暴徒

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

P記GOJIPURE通通無得留低
而家全港十八區暴動係咪

連登仔愛國愛黨
聽日星期日全民報警

必須合情合理合法運用驚力

留名 推

係
邊個出街就係暴徒

拉尻左新文華個班蝗先？

超合作運動
大家攬炒

爆合作運動

推新盤班地產mk呢？